報告！tsla回航

2000$到站
星期五回程 返回地球